何蔭棠中學開學禮 同學唱「Do You Hear the People Sing」喊「光復香港時代革命」

慈雲山蒲崗村道保良局何蔭棠中學舉行開學禮，奏出國歌時，同學們齊聲唱「Do You Hear the People Sing」，又在奏完校歌時呼喊「光復香港，時代革命」。

開始時學生司儀如常宣讀開學禮的安排，包括請教職員上台，當奏起國歌時，同學們大聲唱「Do You Hear the People Sing」，歌聲響徹禮堂，蓋過了國歌（2:15）。台上教職員沒有干預，到奏校歌時，同學們保持安靜（3:11），但奏完隨即大叫「光復香港，時代革命」（4:15）。

之後在校長致詞時，同學們安靜聆聽，校長在致詞的尾聲特別提到，希望同學今年可以做到「求同存異，和而不同」，令學校能夠成為和諧大家庭，學生們鼓掌致謝。然後司儀說：「開學禮已完滿結束，最後我想就個人立場跟大家說，希望大家謹記，兄弟爬山，各自努力，大家有不同的崗位，都要謹守自己的崗位，不論遇到任何困難，都要勇敢面對，看一下身邊的同學，回望我們一起走過的路，秉承著不篤灰、不割席、不分化、不指責…恭祝各位同學，在新學年學業進步、心想事成。禮成」（10:08）

同學們歡呼鼓掌，並再次唱出 Do You Hear the People Sing ，又呼喊口號「光復香港，時代革命」、「五大訴求，缺一不可」。

同學仔好令人感動
仲要校方無阻止，比好多好多學校做得好好

非常敬佩

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

大陸最憎人地拎呢d野黎講
中共唔係正統, 一個中國都應該係台灣
就拎呢d四圍講, 激尻死佢

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

藍絲校長叫小學生出街帶糖 多謝popo請佢地食！